我發覺靠椅背嘅坐法其實係唔健康

我好留意靠椅背坐嘅人，其實個lumbar spine係一樣向前程C字型，冇乜人坐係肯用腰腹發力嘅姿勢，即係條腰要回復天然弧度，腰腹點都要發力，挺胸就難啲，唔好向前寒就得，否則坐一陣就好攰

backjoy好似會幫人用腰腹發力，有冇長期用家分享?

垃圾,中過伏了

我都買咗，完全冇佢所講嘅效用，屌我懷疑設計條友只係用自己友嘅感覺作準，講到尾要姿勢好就要靠自己發力

留名學嘢，返工+屋企都長時間用電腦，一直研究緊點樣令條腰舒服啲

呢隻坐過覺得ok